識social 比iq高重要好多

返工後發現識吹水大過識做野

做得幾好幾快都無用，唔識表達，就以為你唔識
好多天才，唔識social 最後都係無好結果

世界最緊要就係識包裝識吹水。
好灰

如果唔係咁 世界仔點上位？

有父幹 比識 social 有用

social 都係靠痴，

有父幹就係人地痴埋黎唔係你痴埋去，

social 多數要俾人著數益下人先，

有父幹就食撚晒你班 social 狗d 著數，

然後再一腳踢開你，

反正父幹乜撚都唔怕

上一代咪又係要識social先上到位

唉，好唔公平
就算有人知你係做得野，
明知我識做，都唔交比我做
因為唔識social
啲垃圾識得個少少野又份哂野
明明係我教條友佢又爭住認叻

我下份工一定死都扮世界仔
真係唔撚明 返工真係咁多水吹咩，生活已經辛苦

你睇曹君如就知

過度世界仔只會浪費晒啲時間

sad

又一個自以為iq高

人地有話自己IQ 高？

有d野係扮唔到 無咁大個頭就唔戴咁大頭帽 唔係只會柒比人睇

辦工室有女人就會咁。越多女人情況越惡劣

如果你能力夠高
就係人地主動同你social
世界仔最多做到老細附近既紅人
你夠勁就係做老細
然後世界仔就圍住你轉

所以教人野永遠教一半

認叻果班自然就會係特定時刻衝出黎柒

True
但個人能力有佢價值

樓主iq低過social
咁一係兩樣都低囉

時勢>國運>家境>人脈>運數>天賦>努力

representation is reality

有冇聽過識人好過識字？

好運好過好波

關乜事
教完一半，當佢柒咗咪又係話你無講過

收聲啦，樓主講得出iq高就知佢係懷材不遇既超級天才啦

識social之餘仲要有足夠EQ應付socialable過你但IQ低過你嘅人

要出嚟打工仲要不敵啲低iq世界仔樓主iq高極有限

識social都係iq 一種，你唔識present都係低iq

樓主唔洗咁sad喎
反正你兩樣都無

自以為iq高 認真事實啦 就係因為你蠢所以先表達唔到

某程度iq高同sociable係掛勾

講得出其實應該IQ低

Why not both?
你覺得一個真正嘅聰明人會唔了解自己嘅弱點並作出改善?

Exactly

做野做得好同快
只係train得好
IQ普通一樣做到
你想講既係工作表現同social能力既問題

如果你啲iq係用黎做野，睇怕你都唔高is，咁講咩iq

依家仲講iq，依個時代講mi啦

咁女人一定iq高過男人

出來開會

十個有九個 一問深入少少就嚴正詞嚴話返去查下

過期都唔交 就笑笑口 踢波出去

一係講一堆像是而非 答左又好像無答
咩都得 又好像咩都唔得

social 又真係重要

霍金，愛因斯坦好識social?

其實social都係能力之一

你試下做世界仔，你會發現難過返工做野

各有各難

所以越大就越明白點解eq>iq
eq好,識social自然大把朋友

同人類呢種愚蠢既生物合作當然要配合返佢地既智商
淨係iq 高無用既，識用你高iq 去諗點同班低iq 既人相處先最有效

IQ高求其整項專利賣俾公司已經唔洗做
街都唔洗出仲要社交黎托咩
打工打上腦

你估世界仔話扮就扮到咩
識聽人講野 識睇眉頭眼額 唔是咁易架

唔識拉關係 埋勁人堆 比你整到勁野一係比人無視 一係比人偷埋啦
近代大把科學創舉背後都好黑暗

百無

我覺得呢兩樣嘢係相輔相成，通常識social嘅iq or eq都唔會低得去邊